有五百名dc9要重驗武肺

逾五百名的士司機參與檢測後未被登記資料 須重新檢測